msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enigma2-plugin-extensions-autobackup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-15 07:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-10 10:37+0800\n"
"Last-Translator: gegone <gegone@163.com>\n"
"Language-Team: daddelfalk\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Language: German\n"
"X-Poedit-Country: GERMANY\n"
"X-Poedit-SourceCharset: iso-8859-15\n"

msgid "Backup EPG cache"
msgstr "备份EPG缓存"

msgid "EPG cache backup"
msgstr "EPG缓存备份"

msgid "Save previous backup"
msgstr "保存以前的备份"

msgid "AutoBackup"
msgstr "自动备份"

msgid "AutoBackup Configuration"
msgstr "自动备份 配置"

msgid "Automatic settings backup"
msgstr "Automatic settings backup"

msgid "Automatic start time"
msgstr "自动备份开始时间"

msgid "Backup location"
msgstr "备份保存到哪里?"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Create Autoinstall"
msgstr "创建自动安装"

msgid "Daily automatic backup"
msgstr "每日自动备份"

msgid "Deselect"
msgstr "取消选择"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Don't auto-restore this next time"
msgstr "下次不要自动还原"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Harddisk"
msgstr "硬盘"

msgid "Last backup date"
msgstr "上次备份日期"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "No backup present"
msgstr "不存在备份"

msgid "No suitable media found, insert USB stick, flash card or harddisk."
msgstr "找不到合适的存储媒体，请插入U盘、闪存卡或硬盘"

msgid "Nowhere"
msgstr "无位置"

msgid "Restore"
msgstr "还原"

msgid "Run a backup now"
msgstr "立即运行备份"

msgid "Running"
msgstr "正在运行"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select files to backup"
msgstr "选择备份的文件"

msgid "Select files/folders to backup"
msgstr "选择备份的文件/目录"

msgid ""
"This will restore your backup on %s.\n"
"Do you really want to restore those settings and restart?"
msgstr ""
"即将从%s还原备份.\n"
"确定还原设置并重启机顶盒?"
